__Este ansible sirve para instalar zsh + oh my zsh + fzf con parámetros por defecto en un usuarix__

## Uso

Crear archivo `hosts` con hosts a configurar y ejecutar:

`ansible-playbook playbook.yml -i hosts -euser=USUARIX_A_CONFIGURAR`
